2012 - 2014 係唔係香港最有願景既兩年？

近牌睇番狂舞派1
當時係覺得好貼地
發覺而家睇番已經好天真

2012既香港人我諗大約都係咁
2013年梁振英上台，HKTV咁多當時睇落去劃時代既劇集，比好多人見到原來唔駛睇TVB，原來D劇集可以做到咁樣
2014年雨傘，你話金鐘左膠都好，但係佢地真係做到一個烏托邦

天真有時都唔係壞事，有過曾經既希望好過乜都冇

2012 國教係會擱置 有個錯覺
覺得單純嘅集會示威係有用

我覺得個錯覺雖然係錯覺，但係亦都證明左果個就係香港最理想既未來

就嚟十年

而家就算係要走既
相信好多人都記得當時果種好有希望既感覺

呢樣真正既初心
希望大家要keep住

烏克蘭同白羅斯都一樣架，1989-1991係佢地最有希望果幾年

去到海外香港人繼續

之後呢

當時就係暴風雨前既寧靜
所有人都沈醉係夢入面既時候
反而睇到香港光復後既未來

2012年雜種狗上台 之後.....

我覺得唔算係錯覺
應該咁講
單純集會示威喺個個年代係有用
係敵人手段漸漸更毒辣，時代唔同左，先變得無用

14-16
果時真係覺得香港有破舊立新嘅希望

2019果陣已經知一日唔滅共
所有野都有盡頭

當2016年228補選前本土大團結為天琦助選
個時真係有希望過

之後就發生熱狗咬教主春袋事件

當時國教都用搞左幾個月
由之鋒三月開始出黎
特狗選舉前仲有得見689
然後71遊行
9月返緊學仲日日去公民廣場集會
根本無警察理

到2014年已經去唔到東翼前地
而家就更加啦

本土派一樣多牙齒印，邊會團結得長
泛民、奶共派都一樣好少真係團結

keep住果個希望
果個就係未來既香港

就算未來我都唔覺得團結係好事

最後成就一班當初想改變警隊而入去既狗

我好似之前已經講過，大家唔好再抱住入警隊做臥底嘅心態，宜家quote 返出嚟

即使你入到去警隊，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你係一定上唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮曬政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮足十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年嚟你已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁，都唔會代表宜家嘅人都會咁，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，當年黑人係咁，猶太人係咁，根本任何人都會係咁，所謂入警隊做臥底只係一個永遠唔會出現嘅童話故事，到最後都一樣難逃人性嘅定律，自己變成魔鬼嘅一份子

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今人類比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選，其他一切都係廢話

No
係大問題未浮現嘅兩年

教主加持個期熱狗都未咁on9單打
而家就變晒

個社會好現實
大學畢業要諗結婚娶老婆
無野做就會賣屎忽